咳到喊都真係第一次

月頭感冒開始咳，其他病徵就幾日左右好返晒，但係就keep住係咁咳，中間睇左6次西醫1次中醫都唔好，仲愈咳愈犀利，喉嚨愈來愈癢，我係咪應該去照下個肺?

最尾點？